Olá {sponsored_firstname} {sponsored_lastname},

Seu amigo {firstname} {lastname} quer que você se torne um patrocinador em {shop_name}

Seja  um patrocinador e ganhe {nb_discount} em vale(s) de desconto.
Detalhes : {discount}
Sua mensagem:
{message}

É muito fácil se inscrever. Basta clicar aqui!

{shop_name}

